有冇人知呢個港版逆富士響邊?

聽講響鹿頸附近?

p到座山都變埋藍色

麻麻地姐
個天好又色靚
周圍都係呢啲景啦